今日收工時間龍翔道/屯公應該又會塞

早收工咁過癮丫拿

蓋青無得早收？

專家: 人頭湧湧，要禁足先得

又要屌觀塘老母

我要搭259D 慘過比針吉

.

仲塞緊係黃大仙